聽到個啊媽鬧個仔

我對你已經好撚寛容好撚有耐性
你依家係度做乜撚野姐
小小野係度發脾氣
但個仔on99咁企左係度比佢大聲鬧

做人老母做到咁不知所謂
好心你唔好生，講得呢d仲有自己有耐性
不知所謂，唔識愛人唔好害人啦
你個仔會因為比你屌到咁而變好咩
on9
未撚見過d咁臭閪既人

等我今晚屌下佢隻鮑魚仔